［連登有愛嗎？］得200台幣，張提款卡俾atm食咗

一條友喺花蓮，張卡無喇喇俾柒柒atm食鬼咗，星期六日無得暢錢，得返200台幣 唉
有冇人打救到

花蓮救你唔到喎

如果你真係渣渣輝，大把台妹送比你，成個人都比埋你啦

credit card?

屌！個post 3日前既？#2推舊post?

咩人？

樓主無回音
估計已經 可以做定500$帛金

係桃園都話幫到你啦

rip

樓主出句聲啦